分手後半年嘅心境

話咁快就分咗手半年

當初分手有生不如死嘅感覺，極度唔甘心，尤其係知道自己竟然輸咗畀個豬閪。

我嗰陣時嬲起上黎，做咗好多好唔理智嘅嘢。而家諗返都好後悔。

有陣時我好恨自己點解係雌性動物，有感性嘅一面，而唔可以走得瀟瀟灑灑。

但係過咗半年後，我而家就黎連佢個樣都唔係好記得，諗返起佢對我做過咩冷血無情嘅事。我一啲都冇後悔我分咗手。

我而家做任何事都唔需要向佢請示，以前佢令我冇咗正常嘅社交，冇自由，要聽哂佢話。而家發現佢係我人生嘅阻礙，當初有啲決定如果冇顧及佢，結果一定更好。

佢呢個渣男教識我：做人唔可以冇要求，人地識要求你，你都要識要求返人。 唔可以佢就要求我要做100分女友，自己就1分都做唔到。

喊完就會雨過天晴，到時就會覺得渣男配豬閪好鬼襯。

咁你有新戀情未？

有又點，冇又點

佢想溝你

好明顯我想做返宅女多啲

有咪唔好諗起佢
無咪等下一個出現

今日係我和她的周年紀念，分手差唔多一季，剛剛分手完全唔知點面對，因為佢太重要好多目標定落黎都係為咗大家將來生活，突然間冇咗佢，我有成個幾月時間係完全唔知要做啲咩。依家都唔知算唔算叫走返出嚟，但好歹有返啲生存動力。

啱嘅啱嘅

係時候轉移焦點係自己嘅事業同學業度啦！
Or 可以試下做啲你鍾意，但係ex 唔鍾意你做嘅嘢 e.g. 打機，睇波...

搵返自己最重要

試緊，好努力去重建過個新目標

要愛錫自己

Great ! Bro

完全一樣 享受緊自在自在既生活

做自己 唔好急拍拖
慢慢黎 一切隨緣
我都有兩年冇拍拖

Agger , 好享受自己睇卡通片，而冇佢話我幼稚

總會有一個人係某處等緊你嘅

最享受係做咩同去邊都唔洗同人交代
依家反而係唔想同人一齊束縛住自己

狗衝唔可以比佢等咁耐

啱啊，除非佢嘅步伐同我一樣

我以前係咩都好緊張
成日諗住男朋友去左邊做緊咩個種
依家咩都唔洗諗晚晚都訓得勁好

講得冇錯，想當年我仲要係long d. 成日都心掛掛。驚成日搵住佢，佢會厭我煩。唔搵佢又唔知佢做緊啲咩

我係日日驚個ex搵佢 連發夢都夢到
佢就話我諗多左 結果到最後我d夢咪成真左
狗男女

拍左幾耐？

哇，好賤格

2年幾

岩岩分手冇耐
好痛苦

慘慘。冇帽就得啦

比個叻你 香港仲有大把好男仔等緊你

承你貴言

我都分手冇耐
好痛苦
但唔係因第三者分手 係因為唔夾而分
但我冷靜諗過後
好想約你岀黎認真傾下計
話哂大家都愛過 味至於連呢個諗真傾計既機會都冇掛

真係咁絕？

我有啲懷疑唯一一個dislike 係嗰個渣男畀嘅

講真
從女仔嘅角度諗，如果係你提出分手先，又話要約出黎傾傾，我會覺得你玩嘢。
不如畀一段時間自己過下單身嘅生活，睇下其實自己嘅世界仲需唔需要佢。如果係相愛嘅，到時再約都唔遲。

唔係我提出架 係佢提岀 都幾突然
我地都冇吵架 冷戰 所以我好難受
我諗左好多以前既一啲問題 想同佢傾下

做咗乜唔理志既嘢？

你講笑？我女友話唔好扭擰 話走就走

咁就要睇下佢愛你嘅程度去到邊啦。

我未拍拖之前係一個極度理性嘅人，愛恨分明，面對啲我唔鍾意嘅人，我可以做到一句嘢都唔同佢講。

但係分咗手個段期間，我都唔知自己仲有咁感性嘅一面。

如果佢咁講就代表佢唔夠愛你or 佢講假話

幾時先到我追得上呢種心境

其實佢係我準備考大學final 嘅時候同我分手。
本身就話感情淡咗，但係冇幾耐就有個女仔係fb inbox 我叫我唔好再煩住佢地， 我先知佢有咗第二個。

個陣時好想報復佢地兩個，就靠自己嘅人脈關係，令到佢地係事業方面冇咁順利。

之後final 就冇好好溫書，由 GPA 3.7 跌到去 3.4 。 差0.1 先攞到scholarship.

算把啦，你一世都唔會忘記到

其實件事唔會忘記，但係已經忘記咗佢呢個人。

因為由相識到拍拖到分手，佢已經唔再係我熟悉嘅人

當你發現自己嘅世界冇佢更美好

你仲開post

我覺得感情無話邊個啱邊個錯
玩到報復有啲恐怖

對唔住

所以咪話自己做咗啲唔理智嘅事

好矛盾
我想搵我拍時拖既女仔拍拖，因為無之前既唔開心經歷去影響佢點睇我，同影響佢本人性格
但無拍過拖佢又未必知其實我好

路過 加油

開post 嘅目的係畀啱啱分咗手嘅人知道要冷靜處理自己嘅感情。

唔係表達自己有幾思念佢

拍拖係得，但係要遵守承諾。
唔好追到手又覺得冇想像中咁好就負咗人

如果做唔到就唔好搞住人地，咁樣會令女方好hurt 架

等我遇到先算